江湖救急

有fd岩係682巴士唔見左呢個火機
有特別意義架
有冇巴絲汁到

巴打咁靚仔 幫你推

多謝